限聚令下嘅迷思

一家三口，兩公婆帶住個兩三歲小朋友都話要分開兩張枱坐

咁如果一個阿媽，帶住兩個小朋友
必要出街，又要有需要食嘢咁點算呢

等兩個小朋友坐喺度打交嗎